覺唔覺沙贊已經屌打marvel所有電影

覺

覺 唔洗排隊買飛 大叫shazam可以加大爆谷 贏哂

Captain marvel

對細路仔黎講，係

比想像中好睇

咁一定好過經期隊長。